立場姐姐比白衫黑社會打到流血

屌你老母元朗黑社會

聽到立場姐姐把聲好辛苦好驚

睇住佢俾班人狂打

屌佢地老母

姐姐

Push

幫手推撚爆佢 打記者呀
聽到立場姐姐把聲好辛苦好驚

可唔可以claim爆mtr

up

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗人全部一齊出

暴動阿屌

推撚爆佢

淨係冇用

救咗人先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

好搞唔搞竟然搞女神

正式宣佈
元朗黑社會正式向全香港人宣戰
岩岩睇直播有個後生MK仔好出位, 有無人搵得返條撚樣?

幫手推撚爆佢 打記者呀
聽到立場姐姐把聲好辛苦好驚

痴撚線

立場姐姐震哂,有阿婆叫佢整下隻手先 應該好大獲

黑警黎, 白衫走, 元朗黑社會同警察合作無間
香港人有無對策?
記者都打? 屌你老母元朗黑社會
直播立場姐姐頭部後面腫哑咗好痛

正式宣佈
元朗黑社會正式向全香港人宣戰
岩岩睇直播有個後生MK仔好出位, 有無人搵得返條撚樣?

幫手推撚爆佢 打記者呀
聽到立場姐姐把聲好辛苦好驚

黑警黎, 白衫走, 元朗黑社會同警察合作無間
香港人有無對策?
記者都打? 屌你老母元朗黑社會
直播立場姐姐頭部後面腫咗好痛

正式宣佈
元朗黑社會正式向全香港人宣戰
岩岩睇直播有個後生MK仔好出位, 有無人搵得返條撚樣?

幫手推撚爆佢 打記者呀
聽到立場姐姐把聲好辛苦好驚

食住個勢取清丁權
報警捉哂班雞
要元朗無雞叫
要元朗無雞叫

屌佢老母！
下星日多人一鋪收佢皮
牛屎佬除咗丁權，第二著緊就係祠堂

光復元朗，參觀祠堂

屌佢老母 下星期拆佢祠堂

立場姐姐爆哂血,好多市民叫佢抖下整理下先

我屌你地老母...

立場姐姐..

拆

何妖與元朗黑社會有路

姐姐比人打。。。
心痛死我啦。。。

有睇你直播
好勇敢

請支持元朗狗狗絕育計劃，有丁權，冇丁用

幫手推呢個

立場姐姐比元黑社會圍嘔片段

幫手推呢個

同我推撚爆晒呢兩個post上熱門
唔推唔係人
女仔都打? 記者都打?

推

屌佢老母
佢老母死咗都要上翻嚟比人屌

屌！
黑社會班老母死咗都要上翻嚟比人屌

黑警

嬲到爆！！

班黑社會痴線嫁
好彩快咗翻屋企
唔係俾人打死
著住黑衫翻屋企其間好多人叫我小心啲
嗰陣好感受到人間有愛

仆街

睇到話啲人叫你小心啲以為你比白衫兇 睇埋下一句先知咩事

女人都打
推爆佢老母

backup

吊佢老母 打女人

起底，義士full gear直倒黑勢力巢穴。

push